Мы работаем аналитиком в очень крупной компании по доставке пиццы над приложением для курьеров.
У вас есть несколько ресторанов в разных частях города и целый штат курьеров. Но есть одна проблема — к вечеру скорость доставки падает из-за того, что курьеры уходят домой после рабочего дня, а количество заказов лишь растет. Это приводит к тому, что в момент пересмены наша доставка очень сильно проседает в эффективности.
Наши data scientist-ы придумали новый алгоритм, который позволяет курьерам запланировать свои последние заказы перед окончанием рабочего дня так, чтобы их маршрут доставки совпадал с маршрутом до дома. То есть, чтобы курьеры доставляли последние свои заказы за день как бы "по пути" домой.
Мы вместе с командой решили раскатить A/B тест на две равные группы курьеров. Часть курьеров использует старый алгоритм без опции "по пути", другие видят в своем приложении эту опцию и могут ее выбрать. Задача – проанализировать данные эксперимента и помочь бизнесу принять решение о раскатке новой фичи на всех курьеров.
Описание данных

- order_id - id заказа

- delivery_time - время доставки в минутах

- district - район доставки

- experiment_group - экспериментальная группа
